{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023997",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23717",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 첼시"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数が38室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 ムービールームには大型75インチTVが設置されており、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニーなどを無料で視聴できます。 ただし、除外されたデラックスA客室を除いては電子レンジが備えられており、追加人数は1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。 また、未成年者の入室は絶対に許されません。身分証明書がない場合は入室できません。 訪問者のレビューによると、この宿は静かで清潔でリラックスした雰囲気を持っています。 部屋は広くてきれいで、ゲームができるコンピューターやテレビが提供されています。 ムービールームも良くてよく利用する宿の一つです。 ただし、一部の部屋では臭いが発生する可能性がありますが、窓を開けると問題が解決します。 駐車場は小さいですが、良い客室を提供し、トイレは清潔で空気清浄機も設置されています。 ただ、防音がしにくく不快な臭いや特異な構造や床の音が発生する場合もあります。 全般的に清潔で合理的な価格でサービスを提供しますが、個人的な不満がある場合もあります。 その他には全客室で超高速インターネット光LANとWi-Fiを使用でき、最高級使い捨て備品が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何部屋ですか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "ムービールームにはどんなTVがありますか？",
            "answer": "ムービールームには大型75インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "電子レンジはどの客室に備えられていますか？",
            "answer": "除外されたデラックスA客室を除いて、全客室に電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対に許されません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書がない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書がない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は静かで清潔でリラックスした雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "部屋は広くてきれいで、ゲームができるコンピューターやテレビが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ムービールームはどのような施設ですか？",
            "answer": "ムービールームには大型TVがあり、ネットフリックス、ウェーブ、ディズニーなどを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場のサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場は小さいですが、良い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トイレの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "トイレは清潔で空気清浄機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿の防音はどうですか？",
            "answer": "防音がしにくく、不快な臭いや特異な構造や床の音が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "この宿は全般的に清潔で合理的な価格でサービスを提供します。"
        },
        {
            "question": "宿で使用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "全客室で超高速インターネット光LANとWi-Fiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "宿で提供される備品はありますか？",
            "answer": "最高級使い捨て備品が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 506
    }
}